69當日有乜野口號大家叫出黎會震撼d??

港共死全家?

送中留畀蝗，香港人屌你老母?

屌你老母 梁君焉

屌埋柒婆

香港獨立

妓女尚可相信

民陣罐頭口號：
今天我
畀啲掌聲自己
階段性勝利

林鄭死全家

唱What the fuck

咪撚攪分化，死番去奶共狗個邊叫柒飽佢啦

臭八婆, 林鄭月娥

直接屌港共出賣香港人啦

HONG KONG IS NOT CHINA

no extradition law amendments

we're not gonna take it!!!!!

打倒共產黨

今次應該絕大多數人屌淋病柒蛾

貪官、狗官、中共傀儡、垃圾、賤種……
太多太多

終局一戰

唔好模糊左今次遊行嘅目的
一定係反送中條例

叫到無聲，就試下播WTF 鼓勵示氣

LMF - WTF
你唔撚得 你就要落台 你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎 你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

其他戰曲：
LMF - WTF
LMF - 揸緊中指
LMF - 惡世紀
Beyond - 我是憤怒
DJ - Stand Up
Supper Moment - 不要死在崇拜裡
謝安琪 - 雞蛋與羔羊
RubberBand - 發現號
Kolor - 天地會
逆流 - 變革

習近平死全家?

林鄭月娥
屌你老母

張建宗
腦中風

可能好多家長帶小朋友

屌你老母柒婆奶共狗

我愛黎明

反清復明

事實總是難聽

鄭月娥，死八婆
張建宗，要送中
鄭若驊，講大話

林鄭！月娥！

打倒達哥！

屌屎忽！屌左八十幾年！

口號越理性
威力越大

一定係呢句

焚我殘軀，熊熊聖火。生亦何歡，死亦何苦？為港除惡，唯香港故。

送中死全家

香港建國

即刻送中

支持送中，財產充公

屌你老母臭柒婆

BLOOD AND SOIL

好柒呀，唱K去NEWAY啦